朱凱迪宣佈三點圍特首辦要求對話

一手

Push

俾我嚇撚到賴屎啦
不過林奠可能心諗wfc

推

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

push

岩

最少都叫直接搵真人對話, 唔使下下網上交流嘛

支持

朱凱迪帶頭

Heidi幫手

目標明確
因為林奠有權力做

推埋啦
雖然我支持禮賓

和理非而家都識玩

G PHONE 吹雞啦

希望大家齊心, 一齊打贏今次場仗

呢次到朱凱迪

唉屌 我個post俾人淨係負皮 推你個個算

GPhone都出現了

有gphone加乘

下一步行動

想問特首辦咩站出口?

Push
朱凱迪今次好波

團結，多謝泛民配合

重申

>> 係現場共識，唔止係朱凱廸發起

pushhh

估唔到佢帶頭

Pish ar

Heidi有追post

政總隔離

大家請到場支援
去企下比下壓力

放工即過黎

唔係禮賓府咩
林鄭而家喺禮賓府
圍特首辦有咩用

巴打心水清
成個flow好清楚

終於有清醒的人。

Oush

收工加入！

啱啱出門口！！！

民陣唔set deadline=鳩做

簡單易明

我信HEIDI一次咁多

朱凱迪仲唔出手 下次選舉邊個幫佢

27/4？

有巴打講左禮賓府難攻

日期

黃子鋒被訪問

屌

突破盲點

特首辦易咩

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

聚到人

老闆交野俾員工做，會有deadline
幾時邊日幾點要交到俾我！
交唔到後果自負

而家香港人要做一樣道理既事
港共極權政府要幾時邊日幾點要交到貨俾我！
否則後果自負

因為
香港人先係香港老闆！！

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

堅持及團結，仲有好多野可以做

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

修改版 請廣傳

777 出黎未呀

哎屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大佬，你行動係ok，但可唔可以早啲講定，臨時臨急邊搵咁多人支援你？

17呀

27/6

仲係錯日子

想出都出唔切

禮賓地理位置唔好

跟本就要followup, 尋日既訴求一樣都無回應
今朝一瞓醒就見到成班鬧大交，分化
幾驚唔成事

太緊張
日子都打錯

屌你笑撚死我

可唔可以細心小小

柒爆呀

禮賓府定特首辦

再推

林鄭：27Jun? Okay, thanks!

即日定27／6? 定即日係27／6

終於唔係鄺神啦

係咪出嚟搞笑

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

本身已經有堆人喺度，咁乾等唔係辦法，先諗咗個最眼前嘅可行方法去做一樣嘢

而家話特首辦
咁Heidi號召力高D 跟佢

特

朱凱迪煲底話特首辦 一手資料

香港人抗爭步驟

唔緊要 集體智慧 集體行動 不督灰不割席

跟本民陣一早要plan定晒啲升級plan，唔係每次出嚟行完冇結果先再諗。

又返返雨革學聯談判個level
唔回應就升級行動變撚咗要求對話
屌那聲已經俾飯民騎劫晒成個運動

呢個先真

我學林鄭同大家道歉

佢下次仲有冇得選都唔知
佢肯做做咩咁諗佢

推！

即日

和理非＞政府hea鳩＞勇武＞政府驚＞再和理非＞政府再hea鳩＞再勇武

無限loop到成功為止

當年反高鐵115事件

出就出，唔出撚就啦你。

我同大家致個歉

好波heidi

朱仔做得好

軍師

真．民意授權

收皮啦 佢講自決都預左唔撚使選

咁你話我聽應該點做？
本來朝早都一堆人話set deadline架啦
現場人士都共識左架

set deadline真係好重要

Heidy好勇敢

收皮啦你
依家去圍佢 同佢坐定定慢慢傾?

差佬今日應該都係任你地圍~~~~~

推！你屌佢大台也好
不得否認 有議員加持好重要

留名！heidi good job

而家要做嘅就係set deadline比政府
等政府 我地雙方都有個明確目標
唔好再好似五年前係度磨 無止境

如果政府再係唔理
我相信deadline嗰日和理非都會支持勇武
和理非都會好似612出嚟backup勇武嘅後援

其實政府唔肯聽民意
好多和理非都會默認勇武 嗰日好多人冇聲音鬧武勇
大家都係聰明人 知點去玩

完美和平示威拎民意->
set deadline政府回應->
不撒->
政府唔聽民意->
全民出師有名勇武

就係咁玩
兄弟爬山 各有各做
政府想玩咩招我地都擋得返去
不內鬥 但都唔比佢玩消磨戰
要有個確實時間點之前

迫佢回應616 二百萬零一人遊行

議員有議員做

和理非有和理非做

勇武有勇武做

香港人今次真係玩明個遊戲

咁做左先

Set deadline無問題喎
對咩話呀，係人都知對話=耍太極
唔係無試過喎咪即係俾時間佢拖

參考925學聯

我問你哋，如果政府強硬，又拉又打又開鎗，咁衝多兩次仲有冇人衝？上街個個星期上又有冇咁多人？

Set deadline真係最正確
唔洗俾政府捏實個春袋
由被動變成主動

直接揾個禍首就啱喇！唔好畀佢龜縮，要直接對話。

咪到上街

根本就係要咁玩
不停將個波踢返比佢地，然後無視就自動默許升級做勇武行動。
最緊要攞正牌

三點定四點啊屌

起碼做左先啦

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 > 成功爭取！

唔成功你想一世玩落去？

放工去圍佢老母

對話唔岩？咁應該點

又話去左元朗？圍空氣呀

推 推有用po啦大家

唔同崗位做唔同野

朱議員麻煩你fb出個post得唔得呀
煲底講邊個睇到呀

好似cancel咗 今朝有見到件post

4點先到

連仔真係ban埋d單細胞生物
去圍鳩條八婆,要佢對話又唔得?
係咪要衝入左用刀殺左佢?

啱啦diu
叫大佬出來見我

每一個步驟
其他人唔參與都全力協助

大家唔好忘記
勇武冇衝 其實都係協助緊和理非
所以當勇武要衝 和理非都唔好阻唔好鬧

每一個時間點只做一個步驟
而且係全體一心去做

一早取消左啦屌

直接包圍，deadline前無回應訴求就衝擊佔領
對乜撚野話晒時間

要乜求對話 宜家係我地要求林鄭做野

文宣 長輩圖 網軍就長駐
長期壓制
不分化！不割蓆！ 永遠唔好忘記

有冇人有直播link

下個站到金鐘
應該去邊先

同求

gphone 3點鑊底開完記召, 我諗似四點

今晚大家要齊裝, 有機會迫出馬路。
同叫打工朋友一齊黎幫手, 叫林鄭開聲

唔set deadline 冇目標就會好似雨革咁

咪係
仲對話，根本冇談判空間可言

成堆仲係中信同煲底

依家個個企係到做咩柒

有冇警察查牌?

等我呀

有幾多人不停有人流血，不停有人俾人拉都仲會衝？

人數夠多，只要唔分化其實任我地玩。
和理非 同 勇武 係相輔相成。
和理非被無視，勇武行動 —> 勇武比驅逐 —> 政府 Injustice 和理非 上街屌柒政府 。

巴士黎緊！

香港人自我進化

其實比個正當理由去行動升級啫

我同你傾, 你唔傾咪行動囉,
你方特首辨真係會有人傾咩

未必，狗性不能移。。。。

巴士趕緊嚟

成班人仲係煲底同中信

咩出口

嚟緊

海富最近呀

都係海富行過去

求直接link

就算傾，唔達目的都可以升級。

咪學聯個次咁，派人嚟耍太極
你吹得佢漲咩，咪又俾佢拖

行海富天橋去添馬公園， 跟住轉左邊， 右手邊係立法會。

有一隻係到 無查

Gphone

大家為保人身安全， 必要時可show下呢啲相

不如整個黑警女友/老婆J圖合集 大家G唔G持？ 然後印出去派

放工會越嚟越多人

依家去緊定到左?

點架 朝早就屌鳩係金鐘留守既人 話轉禮賓 而家就講返金鐘
咁多人圍林鄭有鬼用 佢仲可以出來同人講佢為香港食曬 金鐘做主場啦

p.s. 唔理去邊 最緊要出來

Push
Coming

未去

兩邊都圍

有冇人討論下
作最壞打算, 都喺唔回應訴求, 帶作遊花園
我地要行動升級, 咁喺陣間就衝？
依家人無612咁多, 又唔知d人會唔會嚟backup, 又就快入夜,
會唔會俾大家翻去回下氣再宣傳下,
定好日子先將行動升級.
怕陣間白白送頭

去咗先啦

我喺現場

而家等賣工會班人, 一齊去特首辨

我嚟緊

泛民終於開竅，搞群眾運動要信任群眾

有冇gear? 準備定

圍佢老母

而家話等埋職工盟先去 屌

越多人越安全

煲底個邊等埋罷工集會既人就一齊去特首辦

coming

放工啲人呢埋 仲安全

做得啱，我哋嘅訴求全部都要睇林鄭頭，死咬住佢唔放就得

D人開始著緊gear, 大家加油

十則圍之，
唔好亂衝。

想問巴打知唔知物資站係邊
想包保鮮紙

依家係要出邊度集合？

不如等埋警犬SET完鐵馬 再派埋長盾隊先去啦

煲底，洗手間對面

衝還衝 call齊人先
同衝嘅勇武唔係鬼

推
擔心咗成日
希望大家齊心 唔好再犯雨傘嘅錯

佢唔回應咪明正言順搞不合佢運動囉

又話禮賓府又特首辦

咁就唔好講三點啦 啲人趕過去人都冇 會點諗

小心佢係專登引你衝，
製造藉口清場。

重覆 請和理非尊重勇武
佢地唔係鬼呀

點loop都好，plan就擺係度，我地拎主導權，而家係政府要跟我地玩，係佢地要怕我地

btw 文宣組印定傳單抗議定佢地只選女警企前線都得喇
呢d性別歧視招出多一兩次就夠做佢地，利用女性做盾牌究竟邊個諗

聚住等啲人放工再嚟吖嘛

咪鬼俾19議員騎劫

民主黨話力量就係一切 我有冇聽錯

大家開左個頭就自己決定啦

點解特首辦唔去禮賓府

已到金鐘站

自由發揮

大家對7婆嘅所在都係估估下掛

情況點？
趕緊嚟

唔好被騎劫但都要好好利用議員嘅眾焦能力

林鄭： 肯放過我未呀？

同埋唔該
白鴿黨尋晚已經多口左
唔該唔該今日信下在場嘅人

行得未吖

我想問依家係去邊?

拖到頹

拖到等警犬佈好防咩

物資有咩唔夠 收工黎幫手補給

回應!回應!回應!

行未

佢要清場使撚藉口咩 做左膠打手都做好d la

求直播link

宜家咩情況 就收工 想黎幫拖

情況點？有冇手足直播下

圍梗未？

見到佢個咁謙卑既樣, 咪盞仲大民怨....

職工盟係咪帶一萬人嚟
唔係就行住等

去到邊 啱啱忙完可以過黎幫手

轉場去特首辦此舉幾好
類似比市民一個感覺係完左修例一事
打另一場仗
冇拖嘅感覺

都係個句 信下現場人判斷好唔好

佢個人係邊到都未必有人知

啲狗縮入特首辦
你行過防線就可以屈你衝擊放tear gas

6.12嗰陣已經做過

圍唔圍到?

係唔係香港都係問題

特首辦 但俾職工盟拖撚住哂

未

俾職工盟拖 慢慢

唉 佢地係度做緊乜

佢哋一早佈好防

俾職工盟拖住左 慢慢

開始起行

輪流揾人尻up

請槍口對外，目標一致。唔好再鬼打鬼。

而家出發

認同，另外想問有無現場一手消息

分別係清場之前要call咪， 同埋要有藉口。

有冇直播link

依加班狗點？
準備好曬？

咁我地出女義士抗衡

嗌完口號未知係咪準備出發

香港人進步中

d警犬上車拎定頭盔喇
要小心

警犬佈防其實真係唔大問題，個package 靚可以令佢地今朝咁唔敢出手，一打得勁市民合理化升級又有人撐，如果硬碰硬頂一般人既裝唔夠黑警黎

呢個有冇LIVE?

唔好重蹈覆徹，做乜要比個陷阱比自己踩

我一手 成堆係煲底叫口號 冇人去特首辦

求live

快必都係到??

港女咁勇猛，女警rip

主要佢地今日係show左個假象扮溫和想消毒

立場新聞live緊

行緊喇

唔見有隊伍出發，鳩叫下台中

蘋果有live

豬咀呢??

出發

唔會有事啦

成班都係普通口罩

咁多人空裝送頭

勇武撚今日可以收皮
對話啫嘛比我係林鄭都即刻應承
反正暫緩咗我又唔急嘅
搵時間場地又可以拖返幾日
完全係雨革談判個劇本

要人

live

Set死線，睇回應，唔接受就出，出完就退，再set死線，睇回應，唔接受再出，出完就退⋯比多最後一次機會，容忍有限，都係零回應任何訴求之後再衝，就真係對唔撚住，係你迫大家！！！

有議員帶住和理非主場，唔好屌
大家加油

有議員係道 都冇片開嫁啦~~~

有無facebook live?

物資有豬咀

有咁多議員同團體係道 都冇片開嫁啦~~~

所以唔止死線，係對話次數都要set!!!!!

D口號鳩到我打冷震

依家咁既環境 如果比人DQ 選都無得選 有100萬人上街 唔知會唔會有計傾

反正下屆會DQ

推推

唔好屌住啦 x2
希望佢地（或者大家）企硬d
唔好走呀
圍到佢撤為止呀

槍口一致對外

收工黎 大家頂住

呢幾條柒碌飯民就算鳩數喇

heidi d英文....

依家做完 下次選立法會實好多後生仔投佢
如果政府DQ佢 搞多次100萬人上街
覺得有得同政府叫板

Heidi 肯第一個認頭set deadline

咁先係上策 如果今朝一直佔路 就會雨傘2.0

行了！

行得慢過呀婆

搵人騎左個號佢

推 兵不厭詐
發夢6.12被清場只係短短幾分鐘既事 就係因爲d狗比錯覺人以爲可以再入 一行入dd 出面就被人攻擊

螳螂捕蟬，黃雀在後 汲取教訓呀！

起碼肯第一個認頭set deadline
睇埋跟住落黎表現點先啦
唔好潑冷水住啦好心

有咁多議員同團體係道 都冇片開嫁啦~~~好安全~~~

立法會好多人， 應該安全， 大家放心嚟加入。

個戰術根本就係放你入添華道再喺龍和隧道派速後入你

聽朋友開口夢好似係咁講

完全封鎖「種豆得豆」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

行得慢過遊行

我冇搞你後面 做乜開槍打我

區叫咪唔夠火

區諾軒

依家好依家似係集體行緊去，
大家嚟啦。

事實,龍和道4方8面 冇得守 最易比人攻 6.12就係咁

要求回應訴求變要求對話
降撚晒lv喎，係咪又俾位政府釋出善意

睇到前面帶頭係咩人

我肯定今次行動衰硬

因為真係好多人

之鋒係邊

屌你老母
死氣沉沉
無黎氣勢

聽到邊行邊叫 撤回

淋病成日用新聞稿撚人

區都攰喇 唔夠火

各有各數
唔好消耗民氣就得

啲口號好撚曳喎

慢慢咁行緊過去

69啲口號黎

阿婆行街

我明白呀
激昂啲得唔得呀
打緊仗呀依家

上面啲五毛可唔可以收皮

記住槍頭對外
香港人要齊心

後面叫撤回好好多，隊頭勁鳩

宜家係去禮賓府定特首辦？

唔好分化，目標一致！槍口對外！

特首辦

行咁快 點儲多d 人

Carrie Lam are you blind

pish

唔係搞分片 但隊頭嗌真係唔掂

全部一齊去，定有人留煲底？

佢地果個情況可以點激昂

係，無謂浪費體力

林鄭老母千其唔好落台！！！

口號好似唔太掂⋯

條路有幾長呀儲咩人呀大佬 過個公園就到啦
直接叫人去特首辦等咪得

隊尾俾啲心機

應該係行緊去

柒婆

好多人

特首辦， 立法立法會隔離。

朱凱迪依排做乜9

前幾日話篤灰又連登仔圍插

今日口號又7下7下咁⋯⋯⋯⋯

是否太攰？

尋日起灣仔遊行中見到Heidi 同佢一齊行

Heidi 好低調，完全冇大鑼大鼓做show俾人睇佢出嚟遊行。完全冇諗住幫自己帶光環！ 佢同助手跟普通市民一齊同行

當有市民認到Heidi時, Heidi都有禮貌向認得出佢市民微笑及打招呼。

想講Heidi 係一位真心為港 做實事嘅好議員嚟

香港人 加油 ! 自己香港 自己救，

反送中！反對《逃犯條例》！ 撤回！ 香港人唔係暴徒！ 釋放學生！ 撤銷學生罪名！ 林鄭下台！

鄺仔呢

就到

應該去到迫爆曬， 煲底都仲係迫爆曬。
現場好多人，
不過你嚟埋更好。

等鄘仔 , 無左佢好唔慣

俾佢抖下啦好冇

係林鄭未當面回應之前,和理非幾hea都得
林鄭一出面?!大家肯定即衝

淋病肯出嚟未

俾佢抖下啦 呢場仗有排打

其實叫佢出黎對話可能係升級
一出真人我真係唔包啲勇武會做咩

要求對話合理 包圍可以 用少少苦肉計
剃髮 絕食 迫佢對話

都係sor

真話唔好講啦
一陣唔出黎架喇

柒婆出黎未

Sor

勇和聯手天下無敵

唔好走呀
圍到佢撤為止呀

有人死佢都唔對
呢啲點對

開始多人
大家一齊出嚟，多一個得一個

一到放工更加多人到！撐住

佢係咪史上最龜縮既特首？

佢可能話 有人死咩 tvb 無播

口號係咩

咩都有
唔好搞我後面都有

林鄭對話
林鄭你係咪盲左

認真討論 咁樣做真係逼到柒婆？

行得慢撚到

到左喇 欄住左

喂set個時間林鄭唔蒲頭就升級佔領好喎
咁叫set咗deadline咩

對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!

好過唔做先

得罪講
豬西迪係抗爭玩膠同失敗主義既表表者

對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!

嘩好撚有意思呀咁做

勇武派會唔會出手？

對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!

其實做緊咩

睇情況

聽聽下覺得對話2個字好奇怪

繼續畀壓力

支持咗先啦

唔夠人

長毛一直搞爛GAG

對乜撚野話呀
叫柒婆三鞠躬向烈士道歉先啦

對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!

對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!完

佢係最撚串

依加點搞 係立法會後面 無郁過

行緊，圍緊

有幾多人係禮賓府？？

其實依家係佔領定乜？係既吹雞出

200萬人佢都唔撚驚 驚你區區幾千人

轉叫撤回得唔得

聽到變 計劃

依加去禮賓府！！

好大批去咗 隔離特首辦， 煲底而家咁， 我都係留喺煲底。

低窪

點？？

收到

要求撒回變要求對話真係好鳩

【和理非判官親自評級】
和平 ★★☆
理性 ★☆☆
非暴力 ★☆☆
和理非總分 ★★☆
評語：太衝動，應留力，小心民意，和理非可達到

————————
————————

（有圖) 我 在 此 宣 誓 就 任 「和 理 非 判 官」

特首辦好多人

無人諗過？

量

要等？

對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!對話!

影幅相嚟睇下

果燃台直播緊

轉叫撤回呀 平反612都得
對話叫得多大家都悶

ON9野就要停 唔好乜撚都話要支持先 唔係反就係5毛

就係咁到鳩UP有咩用
你CALL成班馬行到出黎 哦 過一排又話大家散啦返煲底啦 咁樣呀? ED先消耗現場士氣同體力呀
你地唔睇下前面個幾條仆街係咩人? E班人就係最阻勇武個班呀

對撚完話未

係咪上禮賓？

林鄭可能係其他出口走。。。。

睇佢點回應, 又hea鳩我地的話我諗民意都會傾向要行動升級, 到時自然多人.
最怕政府又識玩, 等我地留到11點先再回應
我覺得在場應該都要set多個deadline要林奠幾點前出嚟對話

後面係叫撤回
前面做乜9 ？

ok就到

對話
人地出黎講句konichiwa都係對話
實際啲啦豬閪

佢唔係7-11嘅咩 ？

俾佢地lead 既話 你地唔撚洗諗衝

現場朋友 叫對話大家都悶
叫一叫撤回同平反612呀

落微雨

嗌咩對話 直接set deadline 啦

對話

1616大量人圍住特首辦，仲有堆人係添馬落唔到，馬路對面都有少量人，開始落雨，開曬遮

咁放工仲出唔出？
冇野搞我返屋企

直接同朱凱迪表達不滿啦
對話不是撒回

所以咪話勇武撚今日可以收皮
呢到見班左膠lead即刻維穩

好似出口連晒。。。 方便佢地比人圍時閃

豬閪迪係想膠化成件事
唔係第一次

支持咗先啦
各有各做，人多就可以隨時變陣

立法會煲底現況

唉
和理非已佔據上風
離失敗不遠矣
又要睇住烈士白白犧牲

咪咁啦
話各有各做姐
去下無壞
萬一有人做野，唔夠手足支援，咁點

各有各做
出師無名既勇武派會變真。暴動

諗落幾鬼下
點解前面會講到朱閪迪set咗deadline
我都差啲以為係
件事似係佢騎劫咗多啲喎

啲警犬今朝呼籲市民離開夏慤道，打民意牌，想表示和平清唔到場，而家市民今次都叫做表示下和平係唔會有對話？

推， set deadline之後要佢對話， 夠和理非啦掛， 起碼要佢出黎直播住同泛民代表約對話， 係全港700萬內睇住既情況下俾人質詢， 迫佢道歉， 取消暴動定性， 成立專責委員會調查警察濫暴， 問責下台， 撒回惡法

現場手足搞搞佢

衝乜鬼 今日都衝一定係鬼

佢好撚膠... 大家自己醒水, 唔好佢話咩就做咩, 要自己判斷.
甚至開聲同周圍勇士討論

做乜鳩叫人散？中間聽唔到佢講乜鳩

其實中信對出仲有好大班人聚緊。

話無乜野就返去喇

勇士見唔對路就唔好衝 你地係最寶貴

用咪嗰條友：無乜嘢嘅話我哋可以返煲底喇

想話自己做完戲趕收工？

現場搞唔掂前面個幾隻野 無勇武既事架啦
E個係經驗談 係咁多次社運話俾大家聽 前面個幾隻野只係想要光環
唔明點解要再次犯錯俾佢地渣旗

可以俾機會佢地 但係E家俾左啦 結果都出左
一樣係玩膠 現場仲唔屌走佢地等幾時?

有幾個連登仔假膠出都未出過去，叫人而家衝衝衝

擺明玩野食花生，唔需要理佢地，block9佢，由佢單機

姐係尼家全世界響特首辦？

屌唔撚係下嘛

記住攞咪嘅唔一定係帶住大家，好多都係政棍，有時會做膠嘢，在場嘅各位自己做判斷

玩膠
係玩播黑警片同長輩圖
唔係陪呢條粉餅嗌口號

特首辦 立法會示威區 中信出面

有冇直播link?

俾條死線柒婆好喎

有幾多人

唔會應訴求，星期日 200 萬再出黎 X你老母！

煲底越嚟越多人

鬼佬著「自由閪」T shirt

大聲公屌緊狗封路

佢哋嗌咗一陣「對話」，同好多唔同嘅口號之後，揸咪條友就話：我哋嚟咗特首辦表達咗我哋嘅訴求，佢哋都冇人出嚟對話。我哋要求blahblahblahblah... 好啦，而家無乜嘢我哋就可以返去煲底喇

ON9?好彩現場啲人冇走，嗌返「不撤不散」，留低咗，大家做得好

好多人， 自己睇上面啲相。

初步估計大家聽日仲會唔會響到

本來係煲底既已經過晒去，未到既直接去特首辦，唔好再去煲底

番佢老味
知唔知有冇咩物資需要？

吹完雞你縮? 推佢出去做"領袖" 一齊賴死唔走啦

同今朝警察喺 金鐘夏愨道 道叫你哋走， 你哋唔走佢自己走一樣。

呢個係證實佢唔願意對話， 係公開畀大家知。
這亦是一種對佢嘅壓力。

三四千啦我估

但特首辦真心可以搞搞佢
唔同大路擾民
矛頭直指7婆

好彩大家醒目

初步估計我答唔到你， 要大家自己覆呢個post 答。

你呢 ？
你初步估計你自己點 ？

有無企前面既人講下乜野事

Cls 變分享會

唔知 其實我都係返緊工睇live咋，今晚再去

煲底嘅手足，長輩圖係比啲廢老，大家幫下手，唔好係煲底air drop長輩圖啦

煲底而家已經有六七成滿

做得好

？

總之大台/糾察/左膠議員話乜都唔好跟足就得

要有自己思考

多人到企出咗去龍和道

我上面屌左句嗰班左膠飯民 即刻俾人話五毛

Yes, 一定要獨立判斷, 唔好盲跟指示.
同在場隔離勇士討論過就更加好

加油

蘋果live證實嗌咪果個係朱凱迪嚟

有女仔掛住free hugs嘅牌

繼續叫不撤不散
議員要走由＿得佢地走
無＿用

搵人去拎走佢個咪啦
大個仔喇大家自己黎

突然又要有咩事都要call鄺仔
泛民除鄺仔睇少陣都唔掂

個場咁撚多外記，參加果堆全部冇防具和理非
唔通你想佢地衝？
呢個遊行只係用黎煲大件事，等本地同外國媒體有新footage 用

你當班議員既作用係幫你控班黑警就得

始終點都無理由而家走

原來特首辦多人到迫到上添馬公園

畜龍鬼頭出緊黎

又帶隊叫人去 去到企一陣叫人散
家陣個位攻唔到退唔到
On9
都係自己太撚蠢

攻？

現場見倒唯唯

相呢

16：47 煲底現況

我中學雞原本諗住考完試尼
但係屋企唔係好比 而且冇人一齊

諗緊如果聽日大家仲響到我尼唔尼 我覺得好散尼家大家

俾多些少壓力先啦
一去到即走 都真係咩都冇做過咁

咪理大台班老屎忽啦, 自己砌另一台出嚟

煲底大約八至九成滿

攻乜春
要幾on9先會攻特首辦？除非你想刺殺林鄭
呢啲行動都係keep住有新野發生，等新聞有野報，參加者有野做
到左呢個moment已經變左國際大事，唔係你9衝就會改變到

毒果有直播 都幾多人下
放工即出過黎睇下有冇放題食

啱啱嗌咩對話，一早同而家一樣嗌撤回咪好

其實有無方法可以令佢哋騎虎難下走唔到？

龍和道又封左

大佬咪幫班泛民左膠美化件事啦

一路留意住啲新進展。

自己決定。

波台狗點解可以咁積極展示自己嘅低能
呢個真係人類文明嘅謎題黎

龍和已佔

我都唔明攻乜野特首辦禮賓府

好

唉
黃之鋒一出黎
又係到不斷唱 今天我
做乜野
係咪由2014唱到2019
覺得今天我幫到你？
唱撚夠今天我未呀

班狗自己走，會唔會比藉口d狗做野

又龍和 好易比狗打爆

邊個渣在架車走在?

講壓力都on9啦
人唔笑狗都吠
103 612 616
咁撚多壓力你司司一兩千人去叫口號就有用咩
0.1%都無啦
呢啲行動無得益不突止
仲要玩鳩啲自己友
根本無人知自己企係到做乜等乜
最後發現原來比人呃左過黎白企一場
想問下到底做緊乜鳩又比人叫唔好分化
成件事既效果做出黎唔係損己利敵仲係咩？
我係林鄭都忍唔住偷笑啦
又話死線 咁咋？

大個啦，要學識自己做決定
between尼你老母

又係你d分化撚

班狗自己走灑

依家唔多暫時唔多狗 盾牌都未出

點解又佔

其實大家知唔知而家有冇網媒/傳媒直播緊 ？

又篤灰
食屎啦垃圾

咁多次教訓 龍和都唔係好地方
萬事小心

rthk news fb 同32 有live

純粹多人到無位企所以企出去

太多人喺特首辦出面 冇位企

咁都好d 小心d狗

佢地轉打法 想玩民意消毒
所以自己知進退時間就ok

Live 緊邊個位置 ？

你開個post post啲 links 出嚟畀大家知

看得見會更投入

一陣收工係要去邊？
我見添馬公園有悼念會

用撚完死線個字眼之後搞單鬧劇
林鄭真係笑到仆街

難為仲有人幫班仆街護航

龍和道同添華道交界

睇住先

推呀

逼到佢埋牆就啱

同埋有個阿婆係咁衝出馬路
所以我估廢事煩掛

只可以請 現場手足 自己諗

醫管局係我屋企附近

邊個嗌緊咪？

又到放工時間 啲人放工就過嚟

難民之父

而家出左龍和戰略目標係咩
唔係反對
但打算搞咩先

煲底有幾條女Free Hug，戇撚鳩！

搵人勸一勸佢地

你獨立開個標題post出嚟啦

呢度幾百個回覆， 好少人會睇到條link。

列多幾條已知有直播嘅links。

都係

up

頭先現場講左20號係限期

如果唔撤咁跟住呢？

但成件事俾人感覺好差
好似俾人撚咁
可能我太攰喇
回家休息先⋯

知你都緊張

留名

佢話咩12號既事再次發生

大家有大家意見 明白

其實無傷大雅既
特別係好多人情緒都有問題 搵人攬下都好既

行動升級！

吹到71連續罷幾日工，一日都好難搵香港人罷啦

搞錯！！！大唔大波

樓上啲三毛五毛積極到
黑色警告現正生效

終於睇到出面情況

利申 ：喺煲底

出面有現場直播links 嘅post未 ?

睇路呀，除非佢故意放置play，如果唔係龍和係守唔住架

返去抖下啦
唔係鑊鑊都要勇武

各有各做

I

做咩啲人開始走

議員又叫人走 屌

17：18 煲底現況

啲人嗌住不撤不散 有大部分都留低左

做乜要對話
根本已經無對話空間

咪姐係食子彈
點解要咁自豪
根本612個晚係敗仗黎
係靠賣血換取林鄭受到國際同內部壓力而讓步

依家人地表面上讓步你繼續衝 下次中槍就唔會再有上次咁大型既輿論勢力
真係要認清楚件事係點運作

臨放工叫人走？
係咪癡線？

撚狗市民

班泛民出少句聲唔會死架 唔該

700萬

好心勸要拆左前面個幾隻野台先
又俾人當我三毛五毛

議員嘅意思係，佢嗰part做完，交返個場俾大家
佢地話如果市民要留低，佢地會一齊留呀！
我覺得有啲野佢地唔方便唔講得咁白
加油呀！不分化呀香港人！

因住俾人話五毛

係佢地話陪大家

但我係現場見到佢地好似走哂喎 ？

唔應該做既做齊晒

17：25
添馬公園

【1722】包圍特首辦的市民已塞滿龍華道和添華道交界的行人路和馬路，朱凱迪表示集會已結束，但部分市民大叫不撤不散，並席地而坐。

究竟點 諗緊出唔出

添馬公園對出海邊有物資站

勸唔掂 搵人屌一屌佢地

議員們留守啵
佢地話同市民傾後續嘛
冇大台, 大家民主決定咪岩晒囉

議員話陪現場既人 佢話完係佢地本身個part完 但係個訴求未表達到 淋病唔出黎 成件事係未完

越黎越多人 大家放工可join

咁又唔好

應該係報緊新聞

讓左咩步？係撤回定釋放義士？

Heidi 話 會參考連登意見

集思廣益

咁咪好囉

分析局勢就唔好將個人感情放入去啦
你嗌價高咁你永遠都唔會覺得有讓步架
你想點定現實係點係兩回事黎

但政府一步都未讓播

暫緩咪讓左
依家吹緊會落台
做人比啲耐性
下下一步登天咩
都話你唔覺得係讓步同局勢上有冇轉變係兩回事黎

暫緩唔算讓啦下話

學生釋放咗未

會唔會有日DDOS連登司令部

我怕連仔屌唔住多啲

我地既目標一樣都未達成喎

咁你個人感情行先無野好討論架

佢落唔落嚟我唔理， 我覺得依家最重要係釋放被拘捕嘅嗰班義士

最重要呢一樣，其他可以慢慢傾！
反正喺呢個體制下佢落台邊個上都係一鳩樣

同中槍老師放左未

冇人知
特首辦又得
禮賓府又得
安全屋又得

驚到縮返入佢老母個閪到

一定要爭取呢啲先

搵地方自殺

唔落佢地charge 平反612

17：50
特首辦

屌出人大頭做乜鳩

打格啦仆街

極同意

17：57
特首辦

18：00 煲底

上面巴打快d 貼bam 圖啦！咁樣先可以del 左人地個大頭

18：12 煲底

夜晚示威->朝早撤走->夜晚示威->朝早撤走

777個正評

而家係點 多唔多人

煲底有牧師帶唱緊 sing hallelujah to the lord

自己體貼出嚟嘅相片， 有時間
煲底九成滿
特首辦圍咗好多人

頭先唔係話喺禮賓府見緊團體咩？

18：31